{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 바다를찾는사람들펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約に関するお知らせであり、基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数を要求する場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊をしなくても、追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室が不可であり、付帯施設がある場合は追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。 誤差による二重予約発生時に先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任の義務を負いません。 未成年者は保護者同伴なしには入室できません。入室利用案内で予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、プール、ウォータースライダー、バーベキュー場、ペット入室、駐車可能、ピックアップ可能、有料洗濯、ファミリー、海水浴場近くなどの施設をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室が不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約件が優先されますか？",
            "answer": "先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、プール、ウォータースライダー、バーベキュー場、ペット入室、駐車可能、ピックアップ可能、有料洗濯、ファミリー、海水浴場近くなどの施設をご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 413
    }
}